[JJ狂插冰地求推介]有咩POST ROCK好聽 ?

?

Childs -Mariana
晨曦光廊 - 60km/h
God Is an Astronaut - Forever Lost
World's end girlfriend - Two of us
Mono - Yesterday once more
惘聞 - Lonely God

時過夏末

有冇廣東話既post rock
我見indie通常冇人聲 有冇有人聲又唱廣東話既

唔識
不過chan is swimming真係正到出水

Mogwai
Mono
Oh Hiroshima
Alcest

正
Alcest個款爆得好爽

呢3隊有聽

aswekeepsearching - The Tattva

印度POST ROCK 但超好聽

tfvsjs

我都知好難搵架啦

Alcest 同Post Rock無咩關係
佢BlackMetal底再溝Shoegaze 多

啱

Post Rock本身好多時都係脫離傳統有人唱歌嘅Genre黎
仲點唱廣東話呢

BTW Post Rock之王喺我心中一定係Godspeed You！Black Emperor

意識樓 算唔算

Hurok最近幾鐘意

我係This Will Destroy You

The 30 best post-rock albums of all time
喺呢啲list度搵
鍾意邊隊啲野咪搵多啲黎聽

我知 但有d可能偏pop少少既好似台灣個啲post pock咁？

mono mogwai

無得比 我睇This Will Destroy You悶到我訓著
GYBE睇兩次都咁精彩

我覺得比較易聽嘅Post Rock應該係Explosions In The Sky

講GYBE諗起Elf Fatima隻I See The Light Before Our Planet Explodes